［真人真事］前面個廢老問 點解冇黃國健？

成個場靜左 義工們忍笑緊
最後廢老投左雙白鴿

利申 gphone+tank

有何啟明

因為佢去左做火影

如果藍屍大舉進攻投泛民嘅話...

不過都有好處嘅，初選人數多啲

佢真係票撚

藍絲都投初選啊連登仔投晒票未

每次投票，就係一次情感投入，呢位選民投左白鴿，到九月真正投票時投番佢地而棄黃國健既機會又大左。